<resources>
    <string name="app_name">MA02_20180977</string>
    <!--    <string name="api_key">AIzaSyDcqtYYo3SAmFstBiuLY_UXpsLe7mpskMI</string>-->
    <string name="api_key">AIzaSyB8kMaz_i3ioTnhjjvFequL5OFYPii05f8</string>
    <!--    <string name="api_key">AIzaSyDrCQF76c9MxlZvj4H7u5KKsivX7Hc9VbA</string>-->
    <string name="init_lat">37.606537</string>
    <string name="init_lng">127.041758</string>
    <string name="CHANNEL_ID">MY_REVIEW</string>
    <string name="CHANNEL_ID2">MY_ALARM</string>
    <string name="CHANNEL_ID3">MY_ALARM2</string>
    <string name="api_url_portal_QN">http://apis.data.go.kr/B552657/HsptlAsembySearchService/getHsptlMdcncListInfoInqire?serviceKey=KnPhKkPEtc2Zwh4NV65V4%2BScT%2FKvS6d3ik4EBALP4Wp7mRl6Alj90zUMNon1obKtA%2FiFf%2BxqIgqmhlc2BFPaFQ%3D%3D&amp;ORD=NAME&amp;numOfRows=100&amp;QN=</string>
    <string name="api_url_portal_Q0">http://apis.data.go.kr/B552657/HsptlAsembySearchService/getHsptlMdcncListInfoInqire?serviceKey=KnPhKkPEtc2Zwh4NV65V4%2BScT%2FKvS6d3ik4EBALP4Wp7mRl6Alj90zUMNon1obKtA%2FiFf%2BxqIgqmhlc2BFPaFQ%3D%3D&amp;ORD=NAME&amp;numOfRows=100&amp;Q0=</string>
    <string name="api_url_portal">http://apis.data.go.kr/B552657/HsptlAsembySearchService/getHsptlMdcncListInfoInqire?serviceKey=KnPhKkPEtc2Zwh4NV65V4%2BScT%2FKvS6d3ik4EBALP4Wp7mRl6Alj90zUMNon1obKtA%2FiFf%2BxqIgqmhlc2BFPaFQ%3D%3D&amp;ORD=NAME&amp;numOfRows=100</string>
    <string name="portal_key">KnPhKkPEtc2Zwh4NV65V4%2BScT%2FKvS6d3ik4EBALP4Wp7mRl6Alj90zUMNon1obKtA%2FiFf%2BxqIgqmhlc2BFPaFQ%3D%3D</string>
    <!--    <string name="api_url_local">https://openapi.naver.com/v1/search/local.xml?display=10&amp;start=1&amp;sort=random&amp;query=</string>-->
    <!--    <string name="api_url_img">https://openapi.naver.com/v1/search/image.xml?display=1&amp;start=1&amp;sort=sim&amp;query=</string>-->
    <!--   <string name="api_url">https://openapi.naver.com/v1/search/local.xml?display=50&amp;start=1&amp;query=</string> -->
    <string name="client_id">VKSVnpcegm4fy_YNQ98A</string>
    <string name="client_secret">tdGRhaU3At</string>
    <string name="explainText">(병원 이름에 포함되지 않을 경우 검색이 불가할 수 있음)</string>
    <string name="btnCancelText">&lt;&lt; 이전 단계로</string>
    <string name="all">모든 병원의 검색결과를 보고싶으신가요?\n\n오른쪽 하단의 지역 검색하기 버튼을 눌러주세요.</string>
    <string name="eye">안과는 눈에 관계된 질환을 연구하고 치료합니다\n\n\n
        진료 질병\n\n
        다래끼, 건성안, 눈알 돌출, 결막염, 각막 혼탁, 공막염, 백내장, 포도막염, 녹내장, 근시, 난시, 원시 등\n\n\n
        주요 시술\n\n
        눈꺼풀 성형술, 각막 이식, 백내장 수술, 유리체 절제술, 공막돌륭슐, 사시 수술, 굴절교정 수술 등</string>
    <string name="surgery">외과는 주로 수술로 환자의 질병이나 상태를 치료합니다.\n\n\n
        진료 질병\n\n
        간암, 간부전, 췌장염, 위암, 대장암, 유방암, 충수돌기염, 하지정맥류, 혈전증, 선천성 횡격막 탈장 등\n\n\n
        주요 시술\n\n
        절개 및 봉합술, 비위관 삽입, 흉관 삽입, 간이식, 담낭절제술, 담도 재건술, 탈장수술, 유문근 절제술 등\n\n\n
        주요검사\n\n
        위내시경, 대장내시경, 항문기능 검사, 세침 흡인세포 검사, 절제 생검, 유방 촬영(mammography, 맘모그라피), 유방 초음파,
         발목-상완 혈압지수(ankle-brachial pressure index, 발목의 수축기 혈압을 팔의 수축기 혈압으로 나눈 수치로 말초동맥질환 진단에 쓰임), 듀플렉스(Duplex) 스캔, 진단적 복강세척술, 복강경 검사
    </string>
    <string name="internal">내과는 일반적으로 내장에 원인이 있는 질환을 다룹니다.\n주로 약물 치료를 합니다.\n\n\n
        진료 질병\n\n
        위암, 심근경색, 폐암, 당뇨병, 신부전, 감염질환, 천식, 류마티스성 관절염 등
    </string>
    <string name="otolaryngology">이비인후과는 귀, 코, 목(인두, 후두)에 관련된 질환에 대한 내과적 및 외과적 치료를 합니다.\n\n\n
        진료 질병\n\n
        선천성 외이도 폐쇄증, 후각 상실증, 미각 상실증, 알레르기 비염, 비골 골절, 비인두암, 급성 편도염, 설소대단축증 등\n\n\n
        주요 시술\n\n
        전이개 누공 절제술, 고막 절개술 및 환기관 삽입술, 등자골 수술, 유양동 절제술, 안면신경 연결술 등\n\n\n
        주요검사\n\n
        순음 청력 검사,자발 안진, 주시 안진, 두위 안진, 전기 성문도 검사, 비강도 검사, 후각 검사, 미각 검사
    </string>
    <string name="dental">치과는 구강 위생 상태를 개선하고 건강한 치아를 유지하는데 필요한 진료를 합니다.\n\n\n
        진료 질병\n\n
        1) 치아 질환: 치아 우식증, 치수염, 치아 변색, 치아 파절, 시린이, 치근단염, 치근단농양 등\n
        2) 잇몸 질환: 치은염, 치주염, 잇몸 비대, 사랑니 주위 염증 등\n
        3) 부정교합: 덧니, 주걱턱이나 무턱, 돌출입, 구순구개열의 치열 이상 등\n
        4) 결손치, 매복치, 치아의 맹출 장애, 치아 탈구 등\n
        5) 턱관절 장애, 이갈이, 코골이, 입냄새, 만성 구강안면통증, 입안 점막 질환, 구강 건조증 등\n
        6) 구순구개열(언청이), 선천적 및 후천적인 얼굴의 기형, 구강암, 안면골 골절, 구강과 치아의 발육성 장애 등\n\n\n
        주요 시술\n\n
        예방치료, 우식 와동 충전 치료, 신경 치료, 보철 치료, 심미 치료, 치열 교정 치료\n\n\n
        주요검사\n\n
        냉온자극 검사, 치수 생활력 검사, 타진 반응 검사, 치주낭 측정 검사, 방사선학적 검사, 치과용 단층촬영 등
    </string>
    <string name="oriental">한의원은 한방의료를 전문적으로 시행하는 의료기관입니다.\n\n한의원을 찾고싶으면 오른쪽 하단의 지역 검색하기 버튼을 눌러주세요.
    </string>
    <string name="plastic">성형외과는 신체 외부에 나타나는 선천성 기형, 또는 후천성 변형이나 결손을 그 기능과 모양에 있어서 정상 상태에 가깝도록 교정해 줍니다.\n\n
        진료 질병\n
        선천성 안면 기형, 사고 후 생긴 얼굴 손상, 종양으로 인한 두경부 손상, 얼굴 윤곽, 주름, 탈모\n\n
        주요 시술\n
        1) 흉터 성형술\n
        2) 코 수술\n
        코를 높이는 수술, 크기를 줄이거나 매부리코를 교정하는 수술, 넓은 콧망울을 줄여주는 수술, 휘었거나 삐뚤어진 코를 교정하는 수술 등이 있습니다.\n
        수술 종류에 따라 연골, 실리콘, 고어텍스 등을 삽입하기도 하고, 조직을 절제해내기도 합니다.\n
        3) 지방 흡입술\n
        체형을 교정하는 한가지 방법으로 원하는 부위의 지방 세포를 제거합니다.\n
        4) 당뇨발 치료\n
        5) 유방 재건술\n
        유방암으로 유방 절제술을 받은 환자에게 신체상 손상으로 인한 심리적인 충격과 위축을 완화시킬 수 있습니다.\n
        환자의 상태와 병기를 고려하여 성형외과 의사가 수술 방법을 결정할 수 있는데,\n
        크게 환자 자신의 조직(등 조직이나 아랫배 조직)을 이용하는 수술과 인공삽입물을 사용하는 수술법으로 나눌 수 있습니다.\n
        6) 얼굴뼈 수술\n
        턱끝 비대증이나 하악전돌증과 같은 주걱턱, 돌출입, 사각턱, 광대뼈 축소술 등이 해당합니다.\n
        7) 액취증 치료 수술\n
        8) 두개 조기 유합증(머리뼈 붙음증) 수술\n
        머리뼈의 봉합선이 일찍 붙어 정상적인 성장을 하지 못하면,\n
        붙어버린 뼈가 뇌를 압박하여 뇌가 성장하지 못하게 합니다.\n
        조기에 적절히 수술하여 치료하면 머리와 얼굴의 변형을 최소화하고,\n
        뇌 성장을 저해하는 요소를 제거할 수 있습니다.\n
        9) 눈 성형 수술
        쌍꺼풀 수술, 안검 성형술, 안검하수(눈꺼풀 처짐증) 수술 등\n
        10) 구순구개열 수술\n
        얼굴의 성장과 개인의 형태와 특성 에 따라 치료법이 달라질 수 있습니다.
    </string>
    <string name="mental">	정신 질환자들을 전문적으로 치료하여 사회에 복귀시키기 위한 병원입니다.
        \n상담 혹은 치료를 원한다면 오른쪽 하단의 지역 검색하기 버튼을 눌러주세요.
    </string>
    <string name="dermatology">피부과는 피부 및 피부 부속기에 증상이 나타나는 모든 질환을 진료하고 치료합니다.\n\n
        진료 질병\n
        가려움증, 화상, 동상, 아토피 피부염, 두드러기, 여드름, 주근깨, 백반증, 피부경화증, 피부 종양 등\n\n
        주요 시술\n
        냉동 치료, 광선치료, 레이저 치료, 병변 내 주입술, 피부 외과 수술, 모발 이식, 보톡스 주사 및 필러 주사 등\n\n
        주요검사\n
        첩포검사, 광 검사, 세균 및 피부기생충 검사, KOH 도말 검사, 피부 생검 및 조직 표본 판독, 우드 등 검사 등
    </string>
    <string name="obgyn">산부인과는 여성의 생식 기능과 연관된 정상 생리 및 질병을 다룹니다.\n
        임신, 출산, 산욕기를 다루는 산과와 부인병을 다루는 부인과로 나뉩니다.\n\n\n
        진료 질병\n\n
        1) 산과\n
        임신 전 상담, 정상 임신 및 고위험 임신(임신성 당뇨, 임신중독증 등)의 관리, 출산 등\n
        2) 일반부인과\n
        골반염, 자궁내막증, 자궁근종, 자궁선근증, 난소낭종 등\n
        3) 부인종양학과\n
        자궁경부암, 자궁체부암, 난소암, 임신성 융모막성 질환 등을, 생식내분비학에서는 불임 시술, 폐경 여성의 호르몬요법, 골다공증 등 치료\n
        4) 비뇨부인과\n
        요실금, 자궁질 탈출증 등\n\n\n
        주요 시술\n\n
        정상 분만, 제왕절개 분만, 자궁 절제술, 자궁 부속기 제거술, 인공수정, 시험관 아기 시술, 요실금 수술 등\n\n\n
        주요검사\n\n
        산전 기본 검사, 초음파 검사, 임신성 당뇨 검사, 호르몬 검사, 골밀도 검사, 자궁경부 세포진 검사 등
    </string>
    <string name="kids">소아를 대상으로 치료연구 및 간호제공을 합니다.\n\n근처 소아과를 찾고싶다면 오른쪽 하단의 지역 검색하기 버튼을 눌러주세요.
    </string>
    <string name="write">직접 작성하신 카테고리입니다.\n정확한 정보가 나오지 않을 수 있는 점 참고해주세요.
        \n그래도 검색을 원할 시 오른쪽 하단의 지역 검색하기 버튼을 눌러주세요.
    </string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
</resources>